南京大屠殺都拎黎玩 報國安睇下點做佢

題外話 羅馬小勝1-0

講羅馬屠殺巴塞好過啦

咁你講唔講到南京大屠殺死咗邊個

好人好者
唔犯法
點會比人屠殺

羅馬

全力支持日本再次南京大屠殺, 狂賀「天滅中共,2021南京狗肉節」

點解南京人要反抗？